Instruções ____
1) coloquem no GIT todos os fontes/recursos/bibliotecas/etc.
2) substituam o conteúdo deste arquivo (readme.txt) com instruções de como compilar/executar/utilizar o material produzido.


Demo:
 Implementação demo do Bluetooth funcionando.
 
UnityPlugin:
 Implementação do plugin para o Unity;
 Implementado a parte do Bluetooth inicialmente.

TedEduFURB
 Implementação da webservice feita, faltando apenas ajustar a interface;
 Implementação do bluetooth feita, faltando alguns ajustes de sincronia da posição do carro e posicionamento da barra de vida com relação ao carro.